
                      Es una película PÉSIMA, dirigida por TRUEBA, un director que en declaraciones cuando le entregaron el Premio Nacional de Cinematografía (30.000€) dijo NO sentirse español a pesar de haber recibido 4 millones de € de subvenciones, dinero de todos los españoles.
        
            